留低自己優點

快 想讚人

聰明 :3

寫輪眼卡卡西

好似catgirl

讚啦！

我屋企有豉油 ，聽到都想流口水想攞匙羹一啖一啖老泥好似雪糕咁食。

先想表面嗰啲當做前菜，然後刮到咁上下先係重點 ，係千年老泥!!!!! 味道就好似千年鹹魚咁，刮少少好似當壽司Wasabi又得，雪課佢當雪糕食又得。

食曬你啲老泥然後就餵翻飽你 ，奶到你全身抽搐，成隻豬咁樣震震震，欣賞你肥肉震動時候嘅激情，動感，同埋輪廓美。

Between 千祈唔好坐上黎，鵝b仔會斷裂

天生自備安全樣

咁安全，安全措施都唔洗做，做你女朋友又唔使擔心，如果叫我幫你改個名你就叫郭靖!

好核突
點解打得出

你去食屎 又要人讚！!

睇到都想嘔

去死啦老泥妹，文學作品都唔識欣賞，日日唔撚沖涼淨係食食食!!!!!!!!!!!!!

冇樓主咁on9

發現到其他人有需要就會幫

賭博勝率比一般人高好多
有家底

樣靚身材正 口甜舌滑

FF能力高